有冇人對自己疫情下日日work from office好驕傲?

藥房冇得唔work from office 啦
唔係班道友點R藥食

我覺得home office簡直係折磨

難聽過粗口

多謝公司畀機會我留喺公司抗疫

你叫2月開始就一直都返緊工既人情何以堪？

農曆新年後就已經home office，途中只係返過兩次office
係屋企好似坐監咁，效率都低左好多

2月開始wfh到依家

我寧願返office
好似坐監咁

仲要日日朝早八點幾做到夜晚八點
啲人約會完全唔睇時間，lunch time一點半又有，夜晚七點都夠膽死

WFH 之後
日日訓晏覺
做運動
自己煮
個人健康左

wfh根本就無放工時間, 仲慘過返office